警察倒戈果陣 已經可以宣布香港獨立

自己諗